有無人睇開泰國BL劇(95) 奶巾墮扁Nee Party

奶巾墮扁Nee！

歡迎大家有興趣睇泰國BL，一睇BL一去無回頭，溝仔咪？

感謝巴絲提供資料，等更多人發掘BL嘅美好世界

同時，有賴本地港字字幕組嘅努力，大家先可以喺Youtube官方bl片(2gether the Series)中享受到又地道又親切嘅廣東話字幕～ 睇BL 一定要廣東話Subtitle，本地製作本地支持！

大家只要去GMMTV官方發佈嘅2gether影片，字幕揀中文（香港）就會睇到！另外Theory of Love、Dark Blue Kiss、The Shipper 、Brightwin綜藝 正在不定期更新緊，想睇可以入去新增字幕睇！

或者開說明書學識點睇新港字！

我哋唔怕會被蝗搞之餘，觀眾你哋又可以full screen睇作品！一舉N得！快啲學識！
說明書：

咁大家知YouTube準備要cut社群供稿嘅功能，即係無得用YouTube新增字幕做港字字幕，
都請大家幫手keep住簽呢條petition叫YouTube重新考慮呢個決定！

想搵我哋可以email我地：lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
instagram：kongjiproduction
twitter: kongji_hk

新人入坑必讀 本Post常見術語表

常見問題
i）有乜推介?

火辣熱播中
Still 2gether
8月14號開始 逢星期五晚10:30直播討論

2020/2021 Upcoming

1) 我都係Tee喎 9月18號首播 三大fans必睇

2) A Tale of Thousand Stars 千星傳說 21年初首播

3) TharnType S2

4) The Miracle of Teddy Bear 三台首部BL劇

5) Manner of Death 11月首播

6) Between Us

攻程學院系列 Upcoming

1) Thonhon Chonlathee 11月13號首播

2) Love by Chance S2 9月2號首播

3) Oxygen 9月12號首播

4) My Gear and Your Gown 9月14號首播

2020 火辣重溫

1) 2gether

2) Why R U

3) My Engineer

4) En of Love

經典

1) Theory of Love 愛情理論

2) Sotus / Sotus S 一年生 (season 1,2)

3) Dark Blue Kiss 深藍之吻

4) He's Coming To Me 清明時節愛上我

5) TharnType 真愛墨菲定律

6) Until We meet Again 待到重逢時

7) 2moons 逐月之月 (season 1,2)

8) Love By Chance 不期而愛

9) Love Sick 為愛所困 (season 1,2)

10) Together With Me 醉後愛上你 (season 1,2)

其他：
1) 3 Will Be Free
@P’長腿狗狗

講joss同tay同mild（女）三個嘅故事，當中有兩個男嘅情節 有男女 都有3P
個仔仔Joss副body勁好J 成個ig都有肉睇

2) The Shipper

泰國非BL劇入門推介
(The Gifted / Nadao Bangkok劇集)

仲有更多等住大家發掘～

ii）可以係邊睇正版?
Youtube 官網大把
台灣/泰國 LINE TV
Netflix

關於GMMTV
@P’ 91x93

見開始好多新朋友加入，遲早個個都由追一個/一對變成追成間GMMTV
大部分劇都係gmmtv youtube搵到

呢個係最新介紹佢旗下既artists, 排名應該分先後

因為EM仆鳩未正式上位，暫時舊三大加BW統稱為四大。

91Line - 91 Sexy Cool Kids
OFF - TAY - ARM (其實應該包埋Alice)

Arm喺gmmtv被稱為完美男人，唱得跳得，同埋係4大Global FM既stylist, 想知多d佢既野就睇Arm Share啦

91 Sexy Cool Kids既節目叫Friend Drive（Friend Club)佢地會請唔同嘉賓去玩
大家可以見識下Tay呢個黑仔王，同埋佢地不斷玩食字泰國笑話

(港字綜藝宣傳易：節目有offgun_dshk同港字字幕組提供港字字幕，非常推薦大家去睇！）

00Line : Nanon (3N), Chimon, Ohm, Frank, Drake
左一First同左三Marc唔係00line

想認識更多gmm既人，可以去睇school rangers同The Grandsons, 但係大部分都無字幕

GMM家族關係圖
感謝P’山區愛巢製作

關於港字組

奶間墮便ni！呢度係我哋有嘅各大平台介紹

1) 2gether GOOGLE SITE～個site大致上係一個目錄嚟，集合晒以前港字bbs譯過嘅2gether正劇/trailers/ost歌詞/cover/花絮同spoilers片，大家唔想自己慢慢search就可以上去㩒，會直接link返入條片度嘅

2）2gether fanart platform

開咗fan fiction、stickers、fanart同埋fan made video嘅corner，大家可以盡情享用各大巴絲、fans嘅創作！歡迎留低你對創作嘅comment，一齊交流吓！

如果大家有更多2gether / BrightWin及其他演員嘅創作（包括但不限於sticker、插畫）想同大家分享，可以email / ig twitter dm入嚟同我地討論！

以下係各款創作嘅處理：

A) Fan Fiction ／插畫
大家可以搵一個平台發表，將條可以觀看嘅 link send畀我地，或者直接原稿畀我地，我地會開subpage存放你嘅稿。如果內容含攝伯b成人情節，請用其他平台發表，然後send條link畀我地。

B) Fan made video
我地建議你upload去YouTube，然後send條link畀我地。如果你唔想擺上YouTube亦可以用google drive / email send條片畀我地。

C) Sticker
我地建議你提供一張preview圖同埋可以download sticker嘅link畀我地。如果你想作者名一欄link去你個人facebook page / instagram亦可以同我地討論吓！

D) 原創 / 改編曲
我地建議你upload去YouTube / Instagram / Twitter 等等嘅平台，然後send條link畀我地。來稿請講明曲詞編唱等等嘅credit，有詞嘅歌請連埋歌詞畀我地。

3) 我地YouTube channel有破1000訂閱喇！

channel會放港字組嘅創作同埋2gether 劇集playlist，未subscribe嘅快啲入嚟啦！

4) 我地instagram @kongjiproduction 會有最update嘅港字字幕/sticker/各項更新！

港字組 上
lihkg.kongjisubtitles@gmail.com
IG / kongjiproduction
Twitter / kongji_hk

巴絲自家製作品 (有自製短片 / whatsapp sticker)

泰文入門教學

Idolo特約：港字廣告雜誌（必看）

距離上次賣廣告我哋做咗勁多事
同大家逐樣update下啦

1) Follow咗港字twitter未呢？未就去 follow @kongji_hk 啦！

2) 港字男神第二度獻唱 - Theory of Love主題曲，getsunova嘅fake protagonist！由港字bb重新填詞剪片，仲唔快啲聽？

3) Theory of Love EP 4 & 5出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
可以入 新增字幕 -> 中文(香港) 睇到
如果巴絲唔介意幫手review呢，可以撳右上角 編輯 -> 看來沒問題 / 核准內容 ！

4) Sunsilk 洗頭水廣告 出街喇！辛苦晒各位字幕組BB
字幕揀 中文(香港) 就睇到

5) 相信大家都知，YouTube準備摺埋community新增字幕嘅function，呢樣嘢牽連甚廣，唔單只係港字嘅事，未簽聯署嘅巴絲麻煩大家幫手簽！雖然唔知結果點樣，起碼我地盡過力！

喺摺組同焗我地做老翻之間，我地積極搵緊第三條路畀我地做港字／大家睇港字。
下面我地寫咗一個說明書教大家用 chrome 同 firefox 嘅 extension嚟睇我地嘅作品，
真心圖多過字，希望大家抽啲時間一齊睇，一齊支持字幕組嘅心血。
去港字YT Channel嘅playlist就可以知我哋有咩出品！

6) offgun打手團做咗friend club嘅港字！大家快啲去睇！

更多offgun港字盡在 instagram @offgun_dshk

常見問題：
會唔會譯其他劇？

A: 今年喺可見嘅將來，可行嘅情況下，我地字幕組會盡量譯幾套on檔嘅GMM新劇。有港字bb chur緊一套近期嘅劇（你可能估到！），其他港字同字幕組bb都忙緊DBK、TOL、brightwin綜藝、其他港字production。人手問題，同埋我地都希望chill chill地做，盡量保持質素，今年未必會再開到舊劇喇。

歡迎大家將意見email／IG dm畀我地，去twitter搵我地傾計！
多謝大家支持

港字組 上
IG/ @kongjiproduction
YouTube/ 連登港字組
Twitter/@kongji_hk
email/ lihkg.kongjisubtitles@gmail.com

泰國BL劇入門推介
@P’有猿毛糞(Offgun連登首席瘋狂babii)

有好多睇完2gether 既新人成日問推介
強烈推各位nong睇
Theory of Love
Theory of Love同 2gether係同一個作者寫
2gether用Scrubb 貫穿成個故事
ToL係用經典愛情電影 好多位係向呢啲電影致敬
而且畫面靚 劇情好 主角演技超好(真係影帝級)
故事好有心思 睇完會好感動

劇組仲癲到每集整一張海報向原作致敬

睇劇 最緊要係咩？係糖啊！
Offgun is real

佢地啲糖多到夠你日日食足幾個月都唔會厭架！

歡迎大家加入Offgun 既坑
齊齊做Babii

halo

留名

Senpai notices me!

爆po

繼續

留言好多心心眼

佢哋都幾有錢，私家病房咁靚

繼續！

暈完醒果下好似想講「點解我隻腳無咗知覺？」

抱走暈左既Frank

所以小新其實有默默關注佢嘅

條眉

真係睇唔出

P 唔好咁近

快啲表白啦

小新好靚仔

啊呢pair我ok呀

Sarawat唔鍾意探病

床咚

係咪錯覺，小新好睇左

小新你想點

細佬隻眼水汪汪咁 慘慘豬

條眉吉到我

小新條眉粗過對眼

有探㗎 冇拍出嚟咋

小新條眉太出戲

都話佢有去

髮型真係好重要

告白啦

可唔可以分啲俾細佬 細佬有啲稀疏

呢幕兩個都好睇咗

我都覺，髮型真係好緊要

救命小新條眉好出戲一見到就想笑

話說唔係FrankDrake咩 2gether變DrakeFrank?

又摸頭

睇完佢bw inbox先發現佢都好可愛

叫咗！！！！！！！

拍膊頭

你啲蘇都係啊

紫菜咁

咁就一齊咗？？？？？

主動要摸頭。。。。

咁都唔咀

錫！錫！錫！

分俾全劇組仲有剩

細佬好正好主動

摸頭兄弟

呢pair都要摸頭

吓

摸頭就係情人?

笑死

dllm 又摸頭

血緣

學晒啊哥啲衰嘢

細佬都鍾意比人摸頭

劇組自抽

又多一對加入摸頭殺系列

咁High five呢？

又要開始叫春了

2gether 係drakefrank

係甩頭髮系列

世界觀嚟 大家接受下

又到左叫春時間

泰國好似係close嘅人先可以摸

兩兄弟都有舖摸頭癮

準偏眼淚

唔係不留都drakefrank?

淫0 正

要喊豬啦！！

tine:今晚ig post咩叫春好呢

又回帶

已經眼濕濕

成個屋苑得佢兩個去

咁幫人洗頭算唔算做情婦

勁猜BossPear 會唔會摸頭

未死㗎

所以摸頭係好親密架啦

tine: 好似未po泳池

P笑到喊？

應該唔係 因為我記得之前yilu分攻受企 Frank係同tay singto off一齊

Tine 好似一歲細路要媽咪咁

好辛苦

佢ig story 一定出勁多圖
上面條bar 細到睇唔到

笑咗出聲

條片個死亡角度

今集drakefrank劇情好睇過wattine少少

bright個個

直男自拍角度

一路笑一路喊好辛苦
見到tine眼濕濕又有少少想喊埋一份

直接掃走

呢個角度有啲金毛鬚根張相咁

Unfollow

死亡角度都好靚仔

真係擺低個腦都搞唔掂

wat仔唔識用 將就下

sarawat expo

留返夜闌人靜叫春 唔係邊有得朗閪

劇情需要唔准問

絕世好男友

好sweeeet啊wat

佢哋唔係facetime緊？

I miss him

A. Call him
B. Video Call him
C. find him for a lunch/ dinner
D. Post IG

wat仔用開摺機

好煩

DDDDDDDDD

好tvb

屌真係好靚仔

幾時抑鬱

D

佢係打字都打錯晒嘅鈍wat

救命佢真係好似死咗

好似

屌 笑到gapgap聲

咩事呀而家..

真係好似死撚咗咁

Until we meet again... in heaven...

我係未見到untill we meet again呢個term?

i will wait until we meet again
可以拍返套uwma

over咗

d 一定係d
拍定手先

我短十年命換返你返嚟呀

呢鋪真係until we meet again

我笑緊 點算

喊得好可愛

其實我哋係咪少數一路睇一路笑
Chatroom個個😭😭😭緊

幻聽啦 仆街啦

真係好掛住嘅一齊咁耐第一次分開

啱先撞鬼？

屌

屌。。

係story到喊

我哋共情能力唔夠

頂笑死

明明勁sad但真係好好笑

睇得膠劇太多 我地好有要求

點解係大鼻啊

Tine: I miss him!!!, I haven't see him for 2 weeks!

P'dean: Only 2 weeks? me 1 life!

講真呢度應該全部人都笑足全程

劇組係咪想win 係咁嘅情況下都可以喊到咁 話比啲人知佢演技勁

真盂蘭時節愛上我

3:1

3:1
恭喜你可以睇抖二沖涼

笑死我

一轉身係大鼻

其實Tine喊只係為咗比大家睇win仔演技進步咗

Agger

下集唔玩啦我

可能佢自己都心諗cls兩星期 好辛苦先喊到

下part一定係大鼻開解tine啦 唔想睇兄弟情呀

恭喜p'myt 獲得觀賞港字新片機會乙次

輸咗有咩感受

笑死我

喊得好慘想呵番

gmmtv員工（已被炒）

我以為大把地方都係好耐唔見。。。香港咁細已經好容易見面

係劇情太誇...個個睇到笑

屌又做乜訓人張床

真係格劍。。。。i know you are lonely

P'MyT 加油 下個禮拜交俾你
我都係追po算

岩岩隻歌

Tine訓教仲gel頭

唔想睇佢開解

大鼻仲未去布吉？

其實心靈雞湯幾啱香港人學

P type輔導員

Tine仔係咪比人領養返黎？

影天花板

屌 做乜喺度訓

或者type先係領養呢

我唔要睇兄弟丼一齊訓呀

Gunsmile 啲反應好正

細佬又有鬚根

細佬係傲嬌

仲要有埋睡衣 準備咗好耐

小新好受

佢兩個好似黎凳腳 是但求其夠鐘就一齊

大鼻 用左邊鼻掂到右邊鼻要幾耐?

細佬好搞笑

有啦！

屌boas

佢地完全唔似兩兄弟

gunsmile真係好膠

點解我好似快過咁多位P咁

Gunsmile真係好好笑

浮誇到

今次調返轉畀Gunsmile放飛機 食唔到bbq pork

d呻吟聲

Break time

LIHKG time

Gunsmile啲表情真係好正

抖2啲bgm

我要嘔了 抖二

break time

又沖涼?

聞乜鳩

睇到都唉一聲

仆你個臭街著埋圍裙

水break

大鼻好似着裙咁

屌唔想睇你互索

屌 好似狗咁互索

Lunch食左乜?

Wat先聞得 你兩個做乜

哇我屌抖音cp好想飛

淨係想睇ST聞

抖二係比時間我哋追po

諗起11月套TC又見到抖二就想死

真係好似

細佬好靚仔今集

唔好提 越諗越想死

終止話題

佢個動作好似P'Jennie 係the shipper出場個個！！！

唔係3,4啦
1,2啦

人生勝利組

今集wat 出現咗幾耐？

都好 有傾計時間

屌
越嚟越鍾意仆鳩，點解要有抖二

泥黃色衫果條仔

Shu 米shu

Su唔su？

讚壞咗P‘Aof

一陣就飲oishi

半集都無

我睇得好開心

叫春Time

其實呢集好cult

終於打電話啦

屌又pdim

今集真係笑到停唔到

現場直播wow

咩料啊

Oh my god! they realize that they have a smartphone! amazing!

幻想一齊

原來電話可以開live
而家先知

乜料

變身？？

幻覺??

Tine: 明明可以facetime 但我偏不

咩料

Facetime?

屌 幻覺都出埋

幻愛?

笑到好辛苦

笑咗

Tine掛到有幻覺？？？？？

今集有啲on9

Kam到

咩事

點解衫都換埋

一樓一d 燈

今集真係變Cult片

我笑到濁親

幻愛

點著咗火柴

呢幕咁靚竟然係幻想出嚟

ep 11-13 好似仲合理啲...

掛到癡咗線

掛住到癲咗

哩part jm9

今集d 劇情有d 尷尬

除咗痴咗線 我諗唔到其他原因解釋呢一幕

Tine會唔會又朗閪

佢痴q咗線呀

屌咁就完

豬肉檔借燈過嚟用？

居然完係呢到

到底閃乜鳩

結果都冇返嚟

笑到傻左

幻想？

P' Aof wtf

我真係笑死

wat係假架!!!

p'dim嗰句好正

我比3/10

tine即是wat wat即是tine

到底今集JM9

講出我地心聲

依集笑撚到仆街

我到底睇咗啲乜撚嘢

其實到12 13已經
7到10係最甜

個key係咪唔啱

真相

咁又一集 今集唔得喎aof

好愛呢個片尾
小青新甜

我今集真係笑到癲

即係下星期先long d

點解完喺呢度

今集做咩回曬塘好似以前啲泰劇咁一集正常一集dum波鐘

今集劇情開始暴走 亂咁嚟

大家最後都係幻愛

下集見返面啦
Green都係兩個星期冇得見dim 點解正常咁多

今集娛樂性我比滿分
無停過笑

相愛相殺關係

唉屌咁又一個禮拜好似唔知睇左啲咩咁

可能green日日大叫緊
定係其實因為dimgreen同居

其實佢哋一齊之後都已經冇乜劇情發展，都係小夫妻嗌交、掛住對方嘅橋段

Tine係現實應該係恐怖情人

下集終於有喺床攬

有請p’0同p’腸解答

12-13係睇到講粗口

green心諗仲好呀無人煩鳩住我，又可以出去溝仔

我當今集係金主特輯 觀感fit曬

今集最好野一定係wait until we meet again

段段都有廣告

我寧願佢好似n年前韓劇咁

去主題公園玩足一集

始終得5集 都冇咩特別劇情編排到 仲要咁鬼多對
唔同DBK講一齊之後成12-3集 但都係主要focus喺兩對到

不過p'Aof嘅暴走好過冠軍9 起碼充滿娛樂性 令大家笑唔停而唔係屌唔停

[member]換衫果下好兒童節目feel/member]

嗰陣睇live好似睇咗一次就冇再翻睇

嗱 你地唔係係呢到睇啲突破盲腸位應該會有小小感動嘅

利申我幾理解 TINE啲掛住位

想wat的第13天 明天終於可以見面了 非常想念你 希望明天快點來到

我笑到好辛苦

俾我唞吓得唔得呀

我最後以為佢地真係係入面 搞到我小感動左一下 如果真係係到會好感動

我笑到好攰

P’MyT is back

我都有0.000 1秒以為入到去會有人 點知係變身！！！！！！！

咪係！！！搞到我白白感動左

今晚發夢都識笑

沒有WAT的第10天

係咪要慶幸推門入去唔係見到大鼻

好似中文考試啲主旨咁

positive thinking

key番常在心同程亮啲bgm同email落去

港字組新片idea

P’Dimmmmmmm

P’Aof 係咪想自己做得得地 最尾食咗常在心

因為呀wat以前凈係用email 電話用接機 開ig都唔識用

：你同我走啊！！嗚！！

笑死我 呢度又暴走

如果劇本咁寫 我會抑鬱

屌你

Sarawat係我清朝老友

Tine變咗精神病代表

連登巴絲嘅創作力量同幻想會嚇你一跳

俾我唞吓啦！！！！！

我真係笑到癲

何東張gif係2010-11
呢班女而家睇返會唔會覺得好笑

乜咁多年前架喇

宜家係咪無得買咖啦

Link?

開咗新Post未

請睇pin